人民日報—香港年輕人不主動讓座給老人家就是港獨

只要拆哂所有座位
港獨問題就不會存在

不讓老人家先上就是港獨